幸存者偏差

最近上YouTube見到「幸存者偏差」呢個理論，
大概係話好多人都只係搵成功既人士參考，
令到自己忽視左好多其他人失敗既因素，
令自己分析差左。

同樣地，今次反送中示威入面，
我見到好多人都係分析左泰國，烏克蘭，黃背心，雨傘運動等比較出名既例子，
咁有冇一d比例少人知，但敗因值得我地參考既示威？

無心情呀
講啦

8964其實好值得學習
好多野都發生緊

暫時係得 無限游擊係有效 前面3個係缺點大過優點